# Збірка
Збирається все як qmake subdirs проект
Проект написаний під Qt 6 і не збирається з Qt5

# Не працює
Відкриття BMP файлів, ширина яких не кратна 4, так як не розібрався з вирівнюванням BMP файлів
BMP зберігаються некоректно і збережені пікселі відображаються некоректно. Більше всього, що причина в неправильних данних в заголовкові файлу. 
Тому для перевірки працездантності алгоритмів кодування і декодування картинок використані юніт тести

